車頭呢舊野係咩黎？

鎖左車之後就閃閃下，點熄咗佢

防盜signal light

冇得救，買過部啦

你部車好舊？

比番部車人啦

比返部車人啦

你開咗引爆裝置 快啲跑呀

Toyota bb

新買傻膠，咩都唔識

咁樣長著會唔會chur晒d電？

通常年份有返咁上下先有呢舊野

唔會

原廠防盗

原廠防盜 唔洗理
睇下有無熄齊燈先走

駛唔駛影咁多張

原來片黎柒咗

片黎

我柒咗

2000年前後啲車好興出去裝個鐵將軍防盜
就係鎖左車有盞燈響度閃閃吓

射射大家